英國將最快在明年一月將會試行注射武肺病毒予健康人士身上

疫苗臨床測試能否得出確定性的結果，將取決於感染武肺的真正人數。

根據目前標準，當疫苗能夠阻擋50%受感染人士出現武肺徵狀的話，FDA便會批准該疫苗公開進入市場。

為加快疫苗試驗進度，英國政府在10月20日公佈，將給予設於愛爾蘭首都都柏林名為OpenOrphan的公司13million美金，最快在明年1月實踐將武肺病毒注射在測試者身上、然後再注射各種疫苗，觀察其反應及疫苗效率。

首次試驗暫時推算會召集30-50名18-30歲的健康人士，其間留院密切觀察，而每位測試者將獲4000英磅，且某部份人士注射病毒後將會只獲得安慰劑而非疫苗 。

武肺病毒注射測試註冊網站：

文章Source:

4000 英磅

出手唔係好闊卓

過左30

香港兩呎樓都買唔到

it is just a flu!

英國佬真係
叫D homeless去咪算囉

又會引發好多道德問題

如果有隱患而自己唔知......

無野輸做得過

咪俾咗4000佢囉

祖國痴Q左線呀

痴咩呀，唔做測試永世都無疫苗

且某部份人士注射病毒後將會只獲得安慰劑而非疫苗 。

死士

想做

做呢啲嘅通常會係啲弱化左嘅病毒

homeless 抵抗力一係太強一係太弱

恐懼撚=成世唔會有疫苗

johnson & johnson 之前玩到出怪病
仲有人敢打

it is just a fool

4000？on撚9

咁樣test嚟有意思咩？
同埋弱化病毒本身就係疫苗既一種

你又好似有啲道理

暫訂計劃係搵現時最流行的兩隻品種打入去。